有冇人收到半夜打過黎嘅電話？

屌佢老母朝早5點打黎又唔撚出聲
91717984我認撚住你

使唔使放我上來啊

啱啱打去有人聽